前督察滋擾襲擊前女友及懷孕女友人 認襲擊遊蕩拒捕等四罪 判囚 8 周

一名警隊督察被指多番滋擾前女友，期間曾涉襲擊前女友及另一名正懷孕的女友人，督察被控兩項普通襲擊、遊蕩及拒捕共四罪，他今日認罪，被判入獄 8 周。

即係2個月多啲
入面有多啲詳情同背景, 可以入去睇埋

隻警曱甴咁先8個禮拜
整爛枝爛鬼支那旗都要坐3個禮拜

法官：犯法都係自己人 梗係判輕d

襲擊自己曱甴同類就可以判輕啲

仲要1個打2個

紅底官 !

幾多曱甴以權謀私, 亂咁搞平民
同公安有得揮

人命如草介

4項有2項普通傷人 都得8周
咁私底下打藍屍啦 嚟啲官偏幫狗
令法治失去公信力！

4罪先8週

李天洛正人渣

屌你老母8週，公職人員犯法，坐得8週